最憎宣傳易入面咩廣告

我細威誠意推薦最終有你

邊撚個係細威？打網球嗰個？

細龜

抹乜都得！

會計妹

鏗鏘伴你經歷創傳奇，考牌的標記
好耐冇睇宣傳易，而家仲有冇桑拿廣告？

雖然唔肯定係咪宣傳易入面啲廣告但係都想講
彩豐行嗰個on9廣告真係煩到hihi
做乜9要特登扮聲講抹乜都得
次次見到都即刻轉台

肯撚定係抹乜都得
把聲煩撚到呢...

唔係特登睇呀大佬，食晏時間自動播到有咩計姐

仆街,個廣告衰撚過中學生功課

宣傳易自己個廣告
咩凌速傳播

老餅到呢

Same here
呢個廣告極度on9

幾成功 起碼你記得

好耐冇睇，仲記得金寶綠水紅至尊，碧濤間，acasi，景鴻，張如城，naomi，姊妹beauty pro呢啲廣告

可惜唔記得係咩牌子

彩豐行

痴撚線

以前睇到識背

仲有靈格風 Jacqueline

waterfall golf gym

最憎就係宣傳易三個字加紅色底畫面呢個廣東